覺唔覺OL好興著喱士裙 透下透下淫到

Ching成日開廢po

唔正咩

圖or老母

當日記用

Chjng幾時比人拉

打字都犯法？

驚你有日出街忍唔住

有啲女仔真係專登著成咁比男人j

溝唔到
唯有開po

最過份連都上衣都喱士
點忍

然後又屈你望佢，之後就話女性身體自主